Mijn bruidegom en mijn slapen uit het huis en kan worden gereserveerd.
Ik heb drie maid-personeelsleden die al met mij een aantal jaren en absolute betrouwbaarheid is heel boven elke verdenking staat.
Een ander, Lucy Parr, de tweede wachtkamer meid, alleen is in mijn dienst een paar maanden.
Ze kwam met een uitstekende karakter en sinds heugenis mij voldoening.
Ze is een heel mooi meisje en trok bewonderaars die soms opgehangen over de plaats.
Dat is het enige nadeel dat we gevonden hebben, maar we geloven in een uiterst goede meisje in elk opzicht.
"So much voor de personeelsleden.
Mijn gezin zelf is zo klein dat het niet mij lang beschrijven.
Ik ben weduwnaar en heb een enige zoon, Arthur.
Hij is een teleurstelling voor mij, de heer Holmes--een pijnlijke teleurstelling.
